<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<item><pubDate>Fri, 08 Jan 2021 16:59:03 -0300</pubDate><title><![CDATA[Sobre]]></title><url><![CDATA[sobre]]></url><meta><![CDATA[]]></meta><metad><![CDATA[]]></metad><menu><![CDATA[Sobre]]></menu><menuStatus><![CDATA[Y]]></menuStatus><template><![CDATA[interna.php]]></template><parent><![CDATA[]]></parent><content><![CDATA[&lt;h2 class=&quot;text-center&quot;&gt;DIFERENCIAL&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Valorizamos a dedicação no atendimento: informações e negociações com o cliente.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A Marllos Transportes prioriza a parceria com os nossos clientes, e o objetivo não é apenas prestar serviços de transportes, mas também, conquistar e fidelizar todos os clientes. Desta forma, prezamos por padrões de qualidade em todos os processos de transporte, desde a retirada até a entrega do produto, tendo como resultado final a total satisfação dos clientes.&lt;/p&gt;

&lt;h2 class=&quot;text-center&quot;&gt;SEGURANÇA&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Segurança e rapidez são palavras-chave no nosso negócio; A segurança da sua carga contará com a parceria da mais conceituada seguradora. Contamos com um sistema de rastreio de veículos de ponta e acompanhamos a carga até o destino.&lt;/p&gt;

&lt;h2 class=&quot;text-center&quot;&gt;ESTRUTURA&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;A Marllos Transportes possui uma estrutura com escritórios modernos, equipados com tecnologia de ponta direcionada ao transporte; Nossa estrutura é informatizada garantindo assim a total precisão em tudo que a Marllos Transportes negocia qualidade em seus serviços; Funcionários qualificados atuando em todas as áreas, administrativa, comercial, operacional: - rastreamento de veiculo e de mercadoria e cargas especiais. Avaliação permanente garantindo nossa operacionalidade.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;Deseja saber mais? Entre em contato pelo formulário abaixo &amp;nbsp;&lt;/blockquote&gt;

 &lt;i class=&quot;fa fa-2x fa-arrow-down wow slideInUp text-center&quot;&gt;&lt;/i&gt;
]]></content><private><![CDATA[]]></private><author><![CDATA[pollos]]></author><menuOrder><![CDATA[1]]></menuOrder></item>
